我只想记住这一天

因为我不知道还能不能再见你 明年我就毕业了 明年我就没那么自由了 即使你回来 也不一定能见到我了 所以我必须记住今天和昨天 我知道 我不应该忘记的 一切都是这么熟悉 你依然清新的记得我每一个小细节 我喜欢吃什么 不喜欢吃什么 我在想什么 就像我知道你每一个小习惯一样 可是却再也不能像以前一样了  即使只有你才能明白我的认真   即使只有你才能真正的让我如此平静  原来这些年我们都还在坚持 都还没有改变 我很踏实 我知道我们都会这样坚持下去  